天窗一問

漏水情況多唔多同系咪好易碎 ？

等你打翻啱隻字先答你

系你老母

答返你 我嗰架用左n年冇漏水

係好易